好凍

開左暖氣都咁凍

虧

我認

有冇著毛毛襪

冇着啊cum埋被都好凍

沖個熱水涼 暖笠笠

著會暖更多